［玩具］原來蔣介石（翻生）都係波台手畜

原來係手套王同Cxxtxxx啲frd子

Pish

關波台撚事咩 細蚊私怨咪開係波台啦阻住牙叔睇波

關我撚事咩 死開啦

帶返隻狗返寵物台啦